見到馬蹄露受傷好心痛...

邊個打得落一個咁似yeji嘅qq girl

幫佢還元靚靚拳呀

如果見到禮志係街，一定姦佢！

我受傷你會唔會心痛...

會心痛到咸

再黑馬蹄露唔客氣

嗚嗚嗚

不了

清識食

DLLM

再黑yeji就唔客氣

同暴徒割蓆了..

其實... 都已經唔係girl 係aunt

哇痴撚線架你

Yeji見一次愛一次

馬蹄露見鑊打鑊

禮志

貓貓蹄露

馬蹄露滑倒